bu cie同學相認區

留名

Sce得唔得

得

歡迎

巴打year幾?

讀左一年quit 左算唔算

Year 1

你未quit之前讀啲咩

收皮啦成班Asso仔

笑甚麼，你也是asso仔

今年year 1

讀咩系

巴打咩系

我Ugc year3，發現好少cie升bu，反而其他asso仲多。

又要交學費la

傳理
巴打你又讀咩

不要再說了

歷史

傳理

巴打year幾？

SCE

你老母臭系

year1

系你老母

呢個系好唔好讀

你打算讀top up定chur盡升番上去
我覺得自己應該升唔番 好大可能讀top up

我都應該大機會top up
唔想咁chur

應該就讀top up

Ugc唔係話chur就chur到

唔係咁易嘅

呢句真

點解石門咁多靚女

有都唔到我哋媾啦

有冇圖先

俾班Mk食哂？

係

讀過一年quit左

唔好相認

咩科

點解走

Creative communication 好似係咁串

其實讀得都幾chur下，我今個學期已經要交4篇paper

識我一定知邊我邊個
睇名

名係原因

石門哪有靚女 圖呢？

自己入嚟睇啦

就係唔識你

你去咗考消防?

cie垃圾學校
canteen難食
有d人尻到份term paper 成份google translate 交出去
利申 asso top up cie grad

多到仆街 su果邊臭

唔撚係呱，term paper成份google翻譯
至於餐廳難食就十分同意，中午碟頭飯啲黑椒汁仲稀過我啲精，撈麵成pat屎咁
btw巴打搵唔搵到工

究竟top up出到去老細點睇

真心狗都唔食

間野係可以連魚蛋燒賣都難食過人

我出去食kfc學生餐都仲抵過食canteen啲狗飯

屌你 個啲姨姨推介真係頂你個肺

搵到 做左半年啦

已grad

讀緊嘅同學有咩注意

嘩屌，真係要皇天擊殺

唔好食canteen

不是石門吖

九龍塘都唔係好好多，
蟲can

九龍塘個canteen都係差唔多水平

多女又點？都冇我份嘅...

其實幾好食 起馬有3,4間can簡

岩啊 唔似呢到得一間
雖然可以揀出去食

除咗出第一城食之外就冇嘢好食

都可以去工廠區嘅茶記嘅 冇啦

唉屌

課金就有張BU cert
你地就好啦

銀行都有好多錢

大家有冇啲奇聞奇事

讀過四年
利申已Grad

總係會有人好似唔識用printer咁樣 一張powerpoint slide 一張A4紙 結果就印左好多張出黎

石門canteen雞排幾好
唔知係咪次次食都超肚餓
肚餓d野特別好食

知唔知係石門圖書館温書會扯旗

好過有啲人連金都無得課
死開啦廢青

飢不擇食

成日昅女

屌，我都中過伏

暫時冇

CIE好似冇絲打
講咩都得

On9啦你 日日做到無得訓 星期六日做足全日project

原來你就係個d人

溫書就專心d啦

咪就係 你估比左錢就唔洗做咩

邊撚到有？

啲人通宵做 大壓力到想死 因為有ive果啲 出邊啲人以為大專真係hea

日日食都厭啦

冇架啦 一齊出去食西北風

初出道咩都唔識，冇計

我試過連食3日kfc,好慘

去石門M記食

歷史要寫三篇論文，chur撚到仆街

屌你老母 我第一日番學就係咁, print 撚咗50幾頁

留個名先
我知Hrm嘅朋友睇緊依個po

九龍塘 讀左一年non ju有offer quit

歷史 心理都多靚女

過20 加3322?

歷史冇女㗎屌

恭喜

唔過，某主科1左

中英扲咩 gpa呢

歷史 係唔係好撚多毒撚讀

有冇CRCM jj

係我係其中一個毒撚

傳理jj

P.E 個邊

34 3.5+
身邊有幾個同學都係3.1+就攞offer走人

year1 傳理撚

喂係你呀巴打

英文有4一定得 而家主要睇Dse gpa係垃圾

讀左兩年 超摺..但好多野做係事實..果時試過晚晚做到四五點 第二日又繼續

最慘係交完paper 幾日後就考試

已grad 不求高分 只係諗住盡力讀好佢

有冇人有玩sing con

嚟緊個考試終於可以聖誕前考晒 上年過咗聖誕都仲要考 搞到Christmas唔可以盡興

得鳩閒玩咩，做功課做到隻狗咁，兩分鐘前先交咗最後一份論文

Sing con好似仲有個

有冇cf

幾時?

Year1 傳理撚 +1

有冇中文系

Year 1 jj留名

各位巴打

屌你五樓間野係咪on9

間嘢要皇天擊殺

二月好似

聽過有人讀左一年cie asso quit左 轉左去第間學店讀hd

我

勿相認

咩科考試最難pass

同問

Stat.同ethical?

我望一望過個小學同學 佢而家讀緊cie個schedule係密到個個禮拜都有3個present project同paper（至少）
又要乜乜全人發展 真係忙到仆街同讀到隻狗咁

點會個個星期有present

可能public speaking
堂堂pre

啱啱完左最後一堂

慘過食屎

仲要返埋聽日

呢科勁煩膠

已grad cgpa3.3
入左ugc心水科
Now postgraduate中

中英有3?

一個sem pre3次 要powerpoint 仲要道具都戇鳩鳩

佢讀環境保育學
話要讀埋啲business, pe, lung住晒

要普通話勁on9 俾nds屈機

我都要讀埋咩寫作，蝗語

聽日考 一定講到屄咁

聽講石門好易a

光頭仔食撚屎

係咪下晝兩點半

大家識唔識到fd

Pth已死

冇咩fd

11半 勿相應

D fd 係晒依到

摺撚到仆街日日單拖頹can btw 今日肉餅幾好食

好彩我唔係11半

搵日齊齊去camteen食劣食啦

頂樓掃到落黎
撚有靚女

挑戰極限

我今個sem都有呢科 我d普通話成個崔世安咁......

我都係 你year1?

但係個miss勁好人

你見唔到啫，我成日都見到靚女，尤其係圖書館

我唔係傳理，但都係year1

行埋入圖書館你可能會見到

入親都得班sport人

屌你老母臭系 普通話攞C+

成班男人

渣ga
利申：自己都攞過

甘快相認
你絲打就話姐

This

張蒙？

好撚驚啊 我聽日就考

多靚女

is

D靚女走光

Year 2 仲有兩份essay一份project

life

有冇人肥Pe

有friend炒過筆試要補考

睇黎cie真係唔係俾人讀

不過講真 啲女好多都食得落

屌你 pe垃圾科都哂我幾日背45十頁

佢冇温書 Exam唔過四成嘅話成科F

Sem2溫少咗份之後C+

勿相認

我讀BU隔離 係幾羨慕果件BU logo衫好靚 俾我會著出街 不過勁憎上pe

但係冇得食

真係好撚麻煩

有冇人玩soc

讀緊第3年
Top up邊科唔講，一講就知
但想講唔好期望CIE升BU UGC會有著數
同埋Top up升上嚟嘅質數真係

有啲科早報 過2.7 or3一定收喎

有冇巴打會去study tour
台灣果個

已grad 留名

係呀屌

讀cie某degree科
好撚頹 完全冇心機讀
我認我只係想課金拎張cert
但係cie讀書會，係有種氣氛，令到成個人愈讀愈冇心機、意志

我冇報 可能呢到有其他巴打報左
但係點解揀台灣唔揀其他？

頂住啊

有冇人知奬學金點報

讀緊自己冇興趣嘅嘢，出到嚟完全唔想返呢行有關嘅工
同自己想做嘅嘢好似愈嚟愈遠
唔講我自己，身邊有啲原本對呢科有興趣嘅同學，表示呢個地方已經消磨晒佢對呢科嘅興趣
千祈唔好相認

BPS相認

SPSS果個? 唔係講緊stat野 個scholarship名簡寫係SPSS

其實佢有幾個 應該報邊個 如果無運動藝術才能 Dse 唔勁

是咪Lcs

係Year 1

係邊科唔講啦
不過想講，自己有朋友讀唔同科，口徑一致表示讀得好撚頹廢

我都係張蒙
張蒙好索好靚女
不過無係佢手上拎過a
有無手足拎過

有無year1爆4 ugc前輩分享

我今個sem係張蒙
正係算正嘅
不過始終有陣大陸味

其實係咪得佢教？我都係佢
呢句真 有得享眼福
自問拎唔到

冇計 始終係大陸人

呢到好多人都year1 歡迎加入討論

但佢個種氣質真係好正喎

日日上堂丁佢

正就唔算正嘅，一般啦，但人幾好

你逢星期幾上堂

巴打加油

讀過一年

好老架啦喎

其實我都係 讀到好l辛苦

聽講係蒙古人
利申：佢自己講

過晒sem A我只係想抖下氣，sem B返嚟再受死
仲有三個sem點頂

因為ge科？ 讀 it ethical 果啲好on9

大家下次留心啲睇 佢好多白頭髮

蝗嚟講算幾有氣質架啦

Top up2.7親生親收

但係UGC唔好諗
有Friend 3.5 3.6都升唔到UGC

So true呀
太多人只為Cert頹讀

ba year one 留名

public speaking B-咗

Asso最西最難邊科？

我覺得為cert而讀係一件事，頹唔頹讀又係另一回事
如果課程設計/教學模式唔係出咗問題，點會有咁多行屍走肉

邊個教
利申我C

SPSS總共分左四個 有一個你應該唔報得 係for SEN學生 另外三個 我淨係記得一個三萬 一個一萬 一個PE一萬

睇自己GPA

唔知你係唔係講緊哩個

係咪有個資助一皮去游學團

已grad ge科唔好衰

張蒙，英文未知

我major係General studies

哩個唔清楚啵 可能其他獎學金

hi 巴打 可否相認？

有冇開谷

無

個個係ROA，但係唔係截咗啦咩？

想開?

冇pm點開

比我諗下有咩方法先

係石門相認啦

懂不懂懂不懂懂不懂 (普通話）

CRCM JJ 留名

聽日相認囉canteen等

Reaching Out Award?
以我所知 SPSS五個獎學金入面 有四個係一齊推出 唔記得係咪一齊deadline
ROA.Endeavour.Talent 10000 each
outstanding performance 30000

剩低一個係best progress 我果陣好似畢業後先收到email話可以報

原來無架

如果你話10000去遊學團應該就係依個

cie 有冇鬼妹想屌

仆你個街有聲嘅

我驚冇人嚟咋

未見過

大陸妹就有

sm

有好多 ，不過柒

見到好多巴打講張蒙，佢係咪好高嘅東北女人？
如果係嘅，我應該識佢
利申：grad咗幾年，當時佢未入cie

係咪想相認

有冇女同學

揮手
完全明白 雖則課金都預左學店氣氛
但比預期更差...

巴打咩科？

但真係好雞樣

大家講嘅張蒙應該係同一個人(我諗)

有絲打嘅就相認

講咗讀咩科，實會俾同科啲人估到自己真身
因為我覺得自己係成科入面最頹廢、最冇心機讀嗰個

冇

我，不過平胸，有撚

下一位唔該

你係撚女同學

下幾歲

聽聞某話ig女神都有讀cie

係咪個米8高妹

傳說crcm 有個整左容嘅ig 女神

定係似賓妹果個

臭雞

我覺得有4X

未撚見過有米8高妹喎

係咪成日同條仔喺學校打車輪嗰個

有咁老咩

係咪條仔矮過佢

Ig呢？

鬼知咩

名校賓妹
見過真人

見過啦
周街同人講自己有整過容嘛

邊間？ 但幾好人架喎

同ig係兩個人樣嚟
有少少期望落差

講咗咁耐，ig啦

我都係想要個ig姐...

ts.tasha 好似係

依個唔係賓妹

呢個係整容個個

未見過賓妹 事旦啦睇住先

cie tourism year2

賓妹係咪好出名

Tourism 多靚女

摺友表示聽都未聽過

畢業10年

巴打都係？

鬼有

圖呢

14年畢業

唔係，我讀歷史

嘩

我啊我啊

多圖pls

GPA 0

呢度有冇science既巴打

曾經係

Thx巴打

幼教

Nxaxxxle ?

屌你老母tasha ...見過佢無發裝個樣真係

啲人話佢好出名，出名到我都無聽過佢個名

[size=4]化/size=4]

屌我都見過 個鼻真心世界級
btw 巴打們都係8半？

屌我未見過 想見識下
8半路過 好撚眼訓

未聽過+1

係，而家小組報告緊

+1

一間就考普通話public speaking,準備做崔世安

笨撚，吹屎眼

剪翅相思，笨撚走音中華孕麵公河果歐文特別洗珍珠屎精長關

安心上路

Thx bro，有b-都已經好開心

幼教啲女係咪好想出pool

冇事嘅

我可以滿足佢哋

傳理嘅仔都好想出pool 求介紹

希望啦

希望啦
上一月

上面quote錯comment 自膠

好多都有拍拖架

希望咩？

係咪祝酒辭 最後「乾杯」恥度十足

y2

你準備好了嗎?我們要出發了。

識tasha真人 利申yr1 psyg

我都啱啱完左present 完sem嘅感覺黎喇

金秋花月夜，把酒會賓朋

過埋今日就正式放假

有冇屌?

係咪相認？

無但係都叫幾friend 佢講野好撚大聲

9樓lobby男同學 唔好掛住上呢度喇 做野喇

11點半canteen等

year 3 表示chur到好

Day off

塭日一齊食蟲can

屌你

你係klt campus上堂？

Game

約左人 驚比你知係邊個

今日intl ambassador interview

eng lit 屌佢老母

啫係咩

我都唔記得自己報左 諗住CV靚啲 國際學生大使掛

乾杯！

有咩好怕

有聲，文化大學定廣東經貿

邊位咁柒啊？出黎認左佢啦

驚㗎 陣間本身識仲好笑

我係金秋花城夜

klt

係到食bisto bun 啦

使唔使開個telegram group先

依到泥泥去去得幾個人
潛左水戈d
知咩事la

冇telegram 係開嘅我一陣down

唔會笑你嘅 上番水啦ok?

文化大學

咁開喇 我開 但係無pm喎

驚條春咩

Lm

都好

用email send user name比你囉

乾杯要做動作

咁我去down先

咪撚煩啦 成班asso仔

岩岩做完 真係好柒

把酒會賓朋

美麗的珠江河畔

乾杯!

邊個15號考stat架

冇讀stat

垃圾 eng lit 好彩個miss 上堂唔悶有講有笑

我係cie最大個個 你班asso仔收聲

嗯

巴打klt邊度上？

覺唔覺其實cie都幾多靚女

依家好食

咁串嘅而家啲人

覺啊

你share條link出黎就得架啦

你地email比我啊
hkbucieasso@gmail.com

呢到有無讀sports 既人

感謝讀者提供笑話

我會同個friend 坐係二三四樓啲台𥄫女 真係多靚女 有時同啲女互望幾正
我敢講呀 Cie 咩style嘅女都有
有無人一齊𥄫水

推

幾乎每隔30秒總有一個靚女 我已經準時返學落堂即刻走

send咗

我係7樓hehe 我開唔到group唔知點解

我喺圖書館

要email咩野
Sorry 唔識用

有冇人識得一個變態佬 今年yr2
條傻狗成日問人拎野食
又食淨人食既野
好撚嘔心

SM wifi 好向左走向右走垃圾

telegram有ID,可以send個id或者電話號碼比佢

cie多女同時都好多好奇怪嘅人

我覺得ok wor

你telegram id 我唔知點解開唔到啊

我用黎打LOL添喎

比起我屋企個糞wifi已經好好

我嗰個呢?

KLT 上過堂就知石門幾垃圾

條油真係咩柒都食 人地飲淨都飲

lmlm

淨係開學禮去過

九龍塘真係好多靚女

我都係

屌上緊pth 準備考 我都係金秋花城夜

去緊第一城食野hehe

&1

唔話你知我食咩

工廠區m記

Year 1 JJ LM

Send左

第一城啊

表示瀟灑咁用普通話口音嘅廣東話考
輕鬆C+

Send 左Id 畀你了

乾撚完杯 比人拍晒片 人生已完

張蒙話我有b 好滾動

我想睇

屌你老母，我都係C+

食完喇me

add人入telegram未

我開喇 試下喇

職員係13樓留名，你地班人黎緊exam做完快d走得唔得呀，收卷好煩呀

食完飯上嚟搵你

你讀hhks? 點你相呀話你知

陣間我interview前相認啊不如

好驚

幾點in

兩點 可以早啲

一點相認

喊出黎 全部都仔黎既喂

咪係

我都比人拍片

year1 留名
我public speaking 都係張濛喎
我A-咗

我幹你娘哦

串親我

遲左入黎

咁好咩

唔遲嘅

等陣要present 其實好驚

那有絲打

有咩好驚 頂硬上啊

上年已經乾杯左
輕鬆c-左屌

b+ here

比人拍片姐係點？

係張蒙拍你定點？

你要靜候 再靜候

屌你老母張蒙，含撚啦，屌 …!!!!!!

最驚係有啲英文專精嘅問問題仲要問到勁深入

有呀，但我唔係cie

下面啲人拍我片

話時話 有冇住港島東嘅巴絲打？識親都住九龍新界

啲同學拍仲要亂鳩咁post
btw 讀到屄咁都b+

拍番佢

考試考到廿四號

我係 日日自己毒坐個半鐘 你住邊?

開谷啦 係度傾 全校都睇哂

23號

一點未得喎 1半好嗎？

21

1半好冇？

是但啦

邊等？ 10樓？

圖書館啦，電話就冇電

好啊 咩位？

相認之後影張group photo

Same here

咁癲咩

星期五
你呢

呢度

幾點堂

扮女人好咩

呢度係咪有telegram group

準備開

唔答我問題點答你問題姐

唔信咪算

小西灣啊 你呢

我都係星期五堂

我信拉登有絲打
我信你

玩到咁大

我9半 你呢

下晝兩點半

我信

有無屯門巴絲？

考咗試未

考咗，已陣亡

屯元天 屯元天

其實都唔難
自己讀幾次試一試先就得

電話得返12%電，有冇巴絲可以救我一命
利申:用an機

Year1

應該有B嘅

係邊？

有B都得啦

year 1 Asso small photo路過

想相認嗰位巴打喺邊，細佬我喺圖書館

圖書館

垃圾狗飯堂 五樓半又係垃圾
cie無野好 得某d lecturer好
同lecturer熟既話 真係識人好過識字 有溫書有勤力過 A-係基本
利申已grad 升左ugc

落一樓網吧大叫我個叫我借比你

絲打係到

上緊psy

想知lecturers
雖然自己都知啲

普通話c+，有冇人可以同我講下點解

搞咩嚟啊你

三葉 瀧有冇搵番你

唔撚知呀屌。。

做左崔世安？

Public speaking?
有無用佢教果d skills
一定要用番佢教果d朗讀技巧 就唔會咁低分 不過你仲有final追
試過stat mid term 6x分 final應該滿分 照a到

group已開，有意入group者請send email到hkbucieaaso@gmail.com，會有專人指示你，但嚴禁白撞，白撞者皇天擊殺

我地相認完喇

食屎啦

我去緊東京搵佢

算啦，public speaking 上黎我都覺我多餘

佢樣衰

你食開嘅五樓同五樓半執左lu
以前係俾狗食，而家係狗都唔食

普通話攞C+，英文攞B～B+，咁最後個成績會係幾多

要我專登開個email
唔係會自爆

依家得我同admin 大家快d入

我果時係帆船 依家仲係唔係？

職員受唔受？想睇老師壞話同mark低邊個講壞話

唔緊要啦

完全唔想食，頭個禮拜重好D，之後D大媽煮到好hea

我都係網吧

唔係啦，俾咗個社企做

唔係啦，帆船唔肯同cie續約
唔知搞左幾耐先搵左而家呢間婦女乜乜乜黎搞

大媽集團

去對面金豪 面霸王食啦 大大兜 好過食狗飯

麵霸都執撚左，屌佢老母

職員我想問retake 一科程序係點？要比幾錢？當做多一年學生？

係咪有料爆

放左學歸埋家

要搵番碌鳩先

有冇an機線借，得返4%

有

認真問架 有科已經要retake

唔係咩料 生意差差年年蝕住做，但係想儲profile去爭出面d u can，而家完約又儲夠，緊係走人

加油啊 記住晚黑番屋企食飯

絲打屯門邊到

等職員答你

南區

唔知 冇跟開 嘻嘻

其實我地CIE有冇車船津貼?

Cie都retake真係要砍掉重鍊 你真係去搵番碌鳩先啦

有！拎左兩年都無比返屋企

咁係咪要上13樓問職員?

係咪連埋一開始嘅學費資助申請？定另外申請？

好遲

你申請學費資助果陣計埋架嗎，只不過學費同車船會分開比錢，車船既錢唔會出信直接入落戶口

長知識鳥

換左啦 五樓半都好似執埋
Btw而家間野都可以接受嘅

傳理絲打留名

兆康同屯市中間

咁嘅質素都可以接受......

有時間出去食，讀書辛苦，對自己好d

最後2%電

已經好過之前帆船仔
之前寧願行遠啲食都唔想留係學校食

Me傳理巴打

我有呀 落黎搵我啦

幾樓

傳理巴

冇相認到咩？
iPhone 借唔到比你

1樓網吧

me心理巴打

下次記得帶插頭啦

遲左入黎
Y2 MKT

有無人有讀 issue of life and death

勿相認

新墟？蔡意橋？

聽日helper ?

咁一定係搭263返學啦

唔記得帶

唔係 聽日可以瘋狂訓

多謝巴打相助

me歷史巴打

你係Antony？

邊個係antony

me市場巴打

市場係咪好多女

係咪asso巴打你打錯aaso

好似係

更正返個Email係hkbucieasso@gmail.com

Ugc定top up?

唔係

新聞絲

sd咗email啦

ok，晏少少有專人加你入group

仲有 我們要出發了！

係library 摺緊
冇嘢做

我都喺圖書館

SD左冇人覆

我都send左email了

聽同講果個都覺得好羞恥

絲打year幾？

唔好相認啦

個巴打面緊試，晏少少會覆

安已不

點解咁耐都仲係圖書館 唔洗食飯架？

而家落黎巡下邊個用電話上緊lihkg

有冇巴絲覺得GE course 個PE讀黎都多餘，攪到好似中學咁

新聞巴

落黎2樓包你見到

圖書館見

覺

同意

Sorry 講下，我唔敢

網吧摺緊

渣ga

我上13樓搵你

電話得番30%電 但係仲有一粒鐘堂要上 點捱 驚未番到屋企就冇晒電
我都係唔用電話住

咩堂

叉夠電先啦你

Year 1巴打

喺圖書館至少見到兩個人上緊

睇門口位姐姐都疑似上緊

成個office得我一個上緊

重有61%，但係重有2個鐘PE

電腦
原本諗住用電腦差 點知十世都冇郁過...
好彩問左女女借尿袋
重獲新生

總有一兩個係附近

有冇去過journal 啲乜乜柒柒gathering

啲電腦load得有啲慢

上緊張蒙堂，好悶

你確定係"啲"

望住佢

已經用左五分鐘load個 google登入畫面

巴打嘅接受程度好高 竟然係啲

啲電腦慢到

用apple機啦

Apple好似太大部
仲有學校幾時換左三，四樓啲printer佢 次次去印野都唔出紙

要比啲面學校嘅設施

網吧企位最快

所以要print野嘅時候都去網吧企位print算
或者12/13樓都幾快

講起就嬲 部printer廢到

比足哂面

慢到傻

用完五分鐘load Google login 嗰到之後沒有回應

請加我入谷

皇天擊殺部電腦佢

可能個專人上緊堂

炸咗個網吧等佢換曬最新又快嘅電腦

靠你啦 坐等好消息

可以屌緊石門mk妹

公平咩

Sce

屌女屌到唔記得我地

已grad 留名
利申 讀緊city 某頹科

好似仲有好多舊機收埋左

啲電腦睇落好新 但點解會慢成咁

行緊I3,2.1Ghz，真心神速

我唔係石門

乜石門真係有靚女咩

pm id得唔得

咩group

Send左emaill無人理

telegram

會唔會有幾個admin覆快啲

我覺得係有嘅

Year 4 here
Cie啲設施真係好撚廢

SRS 揮手

不過算啦 S d同學仔個個都陽光運動男神 得我一個毒撚

有冇人讀the making of hk

year4

專人面緊試，唔得閒住

今晚先搞

唔想望

屌我都係住小西灣

睇名都知啦

咁望女

日日682翻學來回三十幾蚊

好遠

貴到喊出黎
岩啊 真係好遠

喂 頭先一齊食飯？

新聞巴+1

巴打你邊位

港島撚坐mtr日日轉4次車

巴士幫到你，好似係

最後一日

聽日考埋柔力球先有得放假

冇巴士到咩？

唔知點解學校仲凍過外面

Cie d冷氣凍過北極

我成日震住咁上堂

打個飛機就唔震

hi職員

Hi同學

覺得自己好冗，成日走上黎

冬天就好心開細啲冷氣留返啲錢換printer換電腦好過啦

利申 極度不滿cie啲printer

扑個野包全身暖一暖

本人言論不代表本人立場：
又話要環保又開到d冷氣咁大，on99咁

port鳩你

首先要有一個女朋友

交咁貴學費 唔開大d點平衡番

有無好心巴絲教下Y1嘅小弟點申請政府借錢交學費？

仲有print野出嘅第一張紙

fasp

巴打係唔係星一8半

好似過左期

naslp 2a

星期三，個lecturer 超好

lucy?

那有女

呢個鐘數有冇巴絲打未落堂

我都要練柔力球

應該要留到11點幾 聽日present

你pre得好正

大家咁話

咁慘 我屋企都一早番到

有冇人自貼？

我坐緊車返學校

其實我個人唔建議開Group
通常一開Group啲Post就收皮

已經開咗

btw有啲人唔想入group,所以會繼續開post

無所謂 對唔住啊各位 因為上堂所以無add人 各位pm完我 請耐心等候 一定會加你入去 不過要啲時間 因為要出去食飯

下 唔撚係掛 Sem2都未交錢

學期初申請的

咩意思 Y1咩都唔識

點入吖

柔力球好似要跳舞

請send telegram id/電話號碼至hkbucieasso@gmail.com，會有專人回覆你

好彩我係跆拳道

Maggie

跳舞加油啦

上年體操同籃球

體操次次上完堂都係就黎死咁款

男人心 一字馬

Sem2學期都未開始 係咪Sem2學期初搞？

你上十三樓問下職員仲申唔申請到先啦
利申 暑假申請完 兩期錢都批左過埋數

google la 學資處文件編號

好正喎 上堂好hea

動作屈到自己半死 真係好彩pass左

如果咁多位巴打係有心推落去可以整埋First page

高登連bu都沈 依度連cie都日曰有人

唔限死開group啦,
感覺好小圈子
可能有巴絲打想就咁係度談笑風生呢
繼續開新post傾咪仲好

除左有職員會唔會有lecturer上嚟留名

這就是分別

大家自由選擇 兩邊都有人

可能睇緊我地講咩

點整？

兩邊都會做，帖會照開，group照開，最緊要大家支持

歷史系某教授聲稱自己有上高登，但有冇呢到就唔知

我會日日推下post，但最緊要大家多啲入嚟傾計

我仲困住係拉把

我返咗屋企了

唔好咁明顯喎教history 唔係好多個咋喎

石門拉把=垃圾
建議去klt讀書氣氛好D

石門温書會扯

石門= 狗公臭雞交配地

根本唔可以專心溫書

成日見到啲黑絲姐姐

Year 2 film

其實telegram已經有個cie group不過冇咩人講野

問野無人答

有冇人覺得讀sport果班人好撚嘈
日日都係拉把嘈生哂

好撚多sports 著住件嬲好似好撚疊馬咁

Discrimination

咪臭係 著住件風褸好撚型咩

好撚on9. 重好多跨性別人士

成日都覺得石門個拉把好嘈
情願返九龍塘

因為個group根本冇人理

係呀，我係歧視佢地有囡呀

屌

如果唔係佢件衫後面印住浸大女足
我都唔知佢係女人黎

佢過咗幾多俾你？

仲要成日攞哂2,3樓黎整道具 播歌

勁撚煩 屌佢老母

大家都係繼續係呢到傾

睇黎都有好多同學好不滿佢地

差唔多係時候開新post

成日阻住條路

有谷未

有啦，專人晏啲會加你入去

我繼續係到comment算
廢事相認

無任歡迎

同意 呢到9 up 都安全啲

我講左咁多sports班撚屌既壞話
個gp入面有sports同學我咪仆街？

全力支持sports同學仔

聽講sports 啲人好團結 小心啲

屌你地

你個名

我個名做咩

sports既同學仔
以上言論並不代表本人立場

sports嘅同學仔are watching you

要關愛校園

仆街 頭先係條街撞到幾個sports同學]

你死啦

雖然我有批評sport嘅同學仔 但係我知大部分人都係善良架

只針對部分害群之馬

總之sport就係社會棟樑 最友善好人

這些機會

In sport 同學仔 we trust

Cie好多絲打

Hi絲打

Hi

促請快啲開個男女交友谷

唔好相認

終於有絲打

絲打係咪讀sports

小心比人群毆

如果真係讀sport嘅 放過me ok?

報平安pls

死罪可免 活罪難饒

Lag 左 無心洗板

係咪很重要所以要講三次

Year1 Ba

group就有，但keep email位仁兄應該訓咗

佢訓撚左成日

平安歸來

唔係sport year 3

UGC好睇運
其他科3-3.3一堆人入UGC
我個科3.3-3.7 仲有一堆Top up緊(最高個個3.7)
利申:TopUp

你咩科？

今日學期係最後一日，唔緊要啦，多多包容

不強求 入到就入 都係要張沙紙姐
成日聽人講爆4 爆4 講就叻 做就

張圖灰色嘅

我都要爆44444444

下星期重有幾篇文

爆肝就有

加油

等考試

writing點算

仲有篇term end paper
幾篇文要睇
最衰嗰堂個測驗唔合格唔係唔洗咁愁
我唔想retake

屌 ethical 真係好撚煩好撚難

過曬學費 仲有少少生活費咁

上年c-咗 仆街科嚟

佢過一期學費係唔係28,xxx？

個谷仲未加人？今朝等到夜晚

唔記得啦 但好似差唔多

加咗部分，但佢比較忙，會盡快加

絲姐有無tips

咁交完學費剩番啲錢可唔可以耐去洗，因為學費都只係51k，咁剩返個啲係for下年定咩？

仆街cie都有討論區
btw留名一身蟻

無啦有tips又點會得c-

有冇acc我唔知，不過知幾個miss有上開高登，唔知過左黎未呢

M..

已經開咗第二個post

好失禮你咩

嗱，我咩都冇講過，唔想比人皇天擊殺

Link呢，冇link就擇你名交俾hhks老師

唔係 邊敢
btw我sce

估佢唔到

係九龍塘完全係被杯鳩既感覺
btw我係絲

屌，絲就用紅字啦
btw九龍塘杯鳩你唔緊要，石門嘅同學(包括我)歡迎你

幾驚你比人打死

政治清算不會饒過你們.jpg

咁我中意藍色咪用藍字

mola 上pe過到黎3唔識7

pe咩科???

跆拳

怕咩 最後點都識到一兩個嘅

星期幾上？我都係

係九龍塘冇朋有過到黎先有

玩咁大 星期二

(厹mode on)得閒嚟石門搵下我食飯